上商台接受訪問期間被冷嘲，杜文澤爆seed屌主持

敢言的杜汶澤自從14年雨傘運動後就被標籤是「黃絲」，遭支那封殺、圈中人冷待，事業亦大受影響，可是未有打沉阿澤意志 ，繼續追電影夢 。近日他四出宣傳下周四上映、自導自演的電影《空手道》，日前接受商台監製梁泰來（Terry）主持的《1圈圈》訪問，遭對方冷嘲熱諷 ，阿澤積壓3年冤屈氣大爆發 ，甚至公開鬧爆梁泰來是「契弟 」。

全文：

杜汶澤近日忙於宣傳自導自演的電影《空手道》，他日前接受商台錄音訪問，過程中發生了不愉快事件，阿澤前日先在facebook爆seed，昨日更開名鬧爆生日的商台監製梁泰來，阿澤同時大吐過去3年心中谷住的一股冤屈氣 。

當年華仔及君如任阿澤的伴郎伴娘，阿澤不屑梁泰來重提他和二人不和舊聞做話題。

阿澤於14年撐雨傘運動後被支那封殺，他默默耕耘做好本份 ，及至為《空手道》接受商台節目《1圈圈》訪問，卻燃點阿澤的爆點 。前日他在fb貼文：「其實你又點會估到，到今時今日，仲會有電台主持人問你，究竟你同劉德華吳君如唔啱，係咪真㗎？我真係睬你都生臭狐啦 ！你估我杜汶澤今日有戲要上，就乜嘢都要答你喇咩？𠵱家乜嘢年代呀？莫講話你個台家陣少人聽，多人聽我都未驚你呢！商業電台！」阿澤更hashtag「錄咗唔播正契弟」、「雖然你本身都係」，當時阿澤還未開主持人的名字，網友要自己「猜燈謎」。

昨日阿澤再貼文狙擊，文尾終於有重點：「正如噚日商台個監製Terry，一開始個錄音訪問嘅時候成條太監咁陰陰嘴笑住咁話『等咗呢個訪問你嘅機會好耐，你知你幾少戲拍㗎啦 ！』你條契弟講得啱！既然我咁難得有戲上，希望大家多多支持 ！」

被阿澤點名鬧爆的梁泰來昨午2時許準備離開商台外出工作，問到被阿澤點名炮轟一事，梁泰來淡然回答：「冇任何回應 。」至於阿澤的訪問將於後天播出 。

成個乸型咁呢條撚樣
商台真係好多不男不女

過去3年，阿澤經歷過好友疏遠、敵人嘲笑，還有工作受影響等連番打擊，他說：「原本一年拍8部戲閒閒地搵千零二千萬，搞到一年搞一部，再唔係就漂洋過海，又或者喺電視台教人焗雞，遲吓連KOL都做埋 。」

阿澤甚至被屈靠老婆田蕊妮撐起頭家：「層樓我買嘅、食我嘅、着我嘅，連佢揸緊架Benz都係我送嘅，我點樣食軟飯呀仆街 ？」受盡人情冷暖的阿澤說：「嗰啲藍屍unfriend你，好奇咩？黃屍又好好多？嗰啲黃屍同你去玩，都叫你唔好post相！驚影響佢支那啲生意。」

阿澤表示封殺前做男主角的電影試過票房收3,000萬，他說：「睇唔起我嗰啲同行，咁嘅成績你哋試過未？如果因為我嘅立場而輸，咁我唔覺得羞恥囉。所以我出親街，都岳到個頭好高。」阿澤自爆這幾年憤怒轉放到道場，結果取得空手道黑帶：「我，係唔會認輸嘅 ！」

個訪問改左2星期後先播

加油

即刻抽起費事幫佢宣傳

又真係成個死太監咁款

呢條陳志雲愛將
又一件gay佬
做節目成日質問嘉賓咁款
阮兆祥都好過佢

仲以為佢鳩屌

問佢不和個度有咩問題？

諗住食黃絲水擺人上抬抽水

...但太明顯喇掛.........

所以大快活都算係咁
冇飛起佢

油頭粉面

杜文澤雖然係臭串但佢肯揹住串左之後既責任佩服

閪人有副閪相
係真

妖氣沖天
我指人妖呀死太監

梁泰來個樣

笑死，黃屍有market?

( Show Blocked User - 測試會員 )

佩服佢
有個句講果句

黃屍嬲嬲豬?

黃屍緊係有MARKET啦

成斷嘢都係標榜自己票房=識做戲 又話人標籤佢剩係識做喜劇

但成段嘢無其他例子講佢點識做戲或做喜劇以外嘅戲

然後又標籤人哋BIAS佢政治立場

唔係抽政治水係咩? 見唔見抽生咁樣去LABEL人去抬個政治立場出嚟? 當然 時而世逆只會越嚟越多逼到藝人要出嚟TAKE SIDE

補充 我講佢無論點剩係抽水 係因為喜劇係佢專長 佢個樣同演譯得好好 而我亦認同並相信佢唔單止喜劇 要佢做其他戲一樣出色 (ISABELLA) 但連佢自己都無再將呢D嘢放喺佢嘅論點 佢嘅FOCUS度 我覺得可惜遮

有市場就唔會比人封殺仲要比人潤折墜啦五毛狗 人地因為忠於自己而比人封殺 無左大部份收入仲要比人串食軟飯 相反你條撚樣為個一個幾毫出賣靈魂 你真係好撚可悲

商台冇左陶傑撚有人聽咩

好慘 因為政治立場變左咁。仲要有仆街笑人 咁呢個香港仲邊有人夠膽表達自己？

商台最仆街果個叫黃永

More

Agger

其實唔好以為封殺咗 佢大快活開上去一樣用佢做代言 佢敢言 但大陸人唔知
都係果句啦 佢地敢言 上面有錢佬可能仲啱聽 佢地從來冇講分裂國家既野 佢同子華一樣 諷刺時弊 唔係要獨立呀叩d野

Detail

個台越做越閪

屌你咪屌你

想睇

商台改名叫閪台

呢條友逢有戲上就做新聞

一定唔會睇，叫朋友都唔好睇

杜文澤成日將少戲拍同佢俾人標籤做黃絲掛勾
唔俾人地覺得你無戲既咩

呢條友來來去去都只識演傻強type

一味浮誇

逢親見到d戲有呢條友已經唔想睇

邊次唔係有新戲上 自己炒作
信你條毛咩傻hi

我同意

有冇睇過伊莎貝拉

呢句真
d戲真係一眼睇出係做緊戲
完全冇真實感

無

見到佢已經唔想睇

希望以後其他導演唔好再搵佢

條友演ON9仔又真係好睇, 頭文字D

上次高登仔詰撐佢套戲 最後咪又係仆直

蘋果好似quote 少左句喎
「連老闆係深黃既八婆雜誌都笑佢食軟飯」

真係公公投胎，成個格都係冇jj個隻

邊個梁泰來？ 無人識佢wo

其實我覺得一D敢言但唔係支持獨立分裂國家既 藝人將來係大陸好有市場,
因為我地有個project 係研究呢類,
發現黃子華比相象中, 有更多大陸後生仔鐘意,
非常意外

壹週唔係賣左俾wrong hole 咩

你睇慣咗佢做d on9 浮誇戲唶
其實佢真係好戲架

on9

講真話會有咩責任？ 講到佢錯咁

咁都有弱智死忠

記住去戲院睇十次啦

聽星期一至五1830就知

杜汶澤先係頭D主角

想做副局長/政助恨到出面

咁你就唔好斷言佢來來去去都只識演傻強type 啦，成個小學雞咁

屈機男唔係話退登㗎咩？

好同意呢句

佢有幾次係算數咖

鬧還鬧, 但個賤人唔代表所有基佬同乸型

厚面皮程度前無古人，應該都後無來者

一定入場睇佢套戲
清泉

佢好小氣
不過呢次佢又冇錯

鳩對鳩 冇戲拍

因為條垃圾我無食大快活好耐

垃圾心燒食堂先係借黃屍上位

本身覺得佢9UP
點知又真係成個太監咁

次次上宣傳梗係周圍辣火頭

雖然佢係抽水戲路窄亦都係事實

但敢同佢合作或者用佢嘅人 我覺得都應該表揚下

邊撚到小氣，俾人係節目公然咁單單打打都唔還拖就直程係懦夫啦

平時中國拍既，就話無論好定唔好，一概唔睇，以示抗共咁款。而家就係有個因為敢言同抗共立場，搞到無工開，自己拍左套戲，你班友呢個時候又要話見倒條友已經唔想睇。

仲要明明套戲暫時d comment係唔錯。

五毛講野都咁在意做咩

講真，唔好話佢自己，做佢老婆阿田都好大壓力，大家無好好既信任同溝通都唔得

娛樂圈真係見高拜見低踩既地方
入到去既人都會變

佢不嬲都火爆又串 似係好易就覺得人逗佢果啲 應該幾難溝通 但算啦佢係到一搬個政治立場出黎就會好多人撐
然後為左面 站個老婆食佢嘅住佢嘅 睇見到

你對個嘉賓唔好 你都有損失咖係咪 ？你個人心地差呀

呢個post咁多人未睇已經知垃圾
明明影評好正面

好撚勇 我欣賞

呢條友訪問人，但好多自己價值觀迫人

上次訪問側田想屌柒佢

因為你呢個垃圾我會食多啲大快活

點解咁撚多五毛 死埋一二邊啦

因為政見而撐套戲？

Heldi 朱拍戲你睇唔睇？

弱智

咪玩啦，康樂園2013年果時 都千幾萬，佢老婆邊搵到咁多

唔撐套戲都五毛

有時杜汶澤真係好撚老土 次次有戲出 有節目出 佢就自制呢d 新聞，成日話人針佢，但商台當年都叫比唔小機會佢 佢咪又係開名屌

認同

條友又睇下自己乜料

加油呀澤

撐你

唔玩得就唔玩得啦，講到咁有骨氣

佢串人就得，人串佢就起哂鋼

黃絲大撚哂

2個夾埋做新聞

巴打一定係平時俾人踩到上心口都唔敢出聲既人黎

0.5開工姐 嚇我唔到嘅

比夠五蚊你條柒頭

你死去睇十次啦撚樣

跟本係唔想見到呢條友

幾好睇都無用

何況未必好睇

做黃絲咪做窮人囉 一早講明架啦 屌
你要言論自由你估自己唔撚洗付出代價咩 咁撚口響

真係成個太監咁

好多賤種
連言論自由要代價都講得出
係咪一出世就冇自由既支那豬黎

呢條口臭狗自己紅左咪又係一朝得志 串77
同劉華黎明果啲反哂面
做電台咪又係窒過人
近幾年撈唔店就懶撚本土咁
次次有戲上就出黎懶正氣咁屌呢屌路
係高登連登班政治上腦嘅先會撐佢

一個post block左幾十個垃圾

呢句真 大快活

條廢人捐錢做善事都走數啦

大陸五毛玩封殺就係靠呢班人

唔入來呢個post都唔知原來連登真係咁多五毛

商台啲裝修

正解

歡迎過檔新登

[半直播寫論壇APP]自己論壇自己寫

幾時至退登

去你個垃圾新登？

不了

你死毒撚自己死去打J唔啦

除咗十八樓，商台已經冇哂好聽嘅節目

吓，問你退登未咋喎，
邊有叫你過檔呀，
諗太多

以為自己好受歡迎呀
就算要拉人走都唔會叫你隻過街老鼠上

果條契弟又小氣又陰毒

小氣到

呢隻過街老鼠啲面皮真係幾呎厚

做乜撚咁多五毛

不得不承認佢d戲真係幾屎

低俗喜劇d演技好浮誇

多大陸仔
雙非單非小蝗子